吹水行山食飯食好西北上打機 雜谷

禁娘娘 本群人士不會做兵 謝謝

Pmed,淨係食好西同北上ok?

填左無加我

22

山